國唔國Jennie呢個人硬係有陣柒味跟身

我知佢係番書妹而家又係大家姐
但成個人始終有陣柒娘味唔得大方咁, 完全吾明點解會捧距

who?

有香奈兒味

5国 反而好想同佢炒飯..

趙國

嘔

國唔國

咩係炒飯 (細細聲講)

食屎啦鯰魚閪女人

嘩講還講唔好講粗口

吳國敬

(太露骨唔講)

就係呢種
想炒佢飯得來又有少少想車把佢

屌你老母

成個大口大陸妹咁 柒

唔覺喎 好撚正

Rv irene又係似核突大陸妺 都唔明點解咁受歡迎

同意白虎巴，Jennie收皮啦

食屎啦仆街
呢D叫女王樣

深圳女王 1500

no on9 la u
this ar on9 jai